吳秋北街站派月餅賀10.1 近百人零距離排隊涉違限聚令

早前有報道引述建制派消息，中聯辦下令建制派今日（1日）於各區「大搞」慶祝活動，包括派月餅、集合一同唱國歌及揮動國旗等，營造慶祝國慶的熱烈氣氛。其中，多個親中團體今早（1日）於北角設街站派月餅、食油等，吸引大批市民排隊領取。工聯會會長吳秋北亦有現身北角街站，惟被《眾新聞》拍攝連同他在內，已有至少5人，涉違犯4人限聚令。《眾》記者向吳秋北問及現場大量人群聚集，會否擔心違反限聚令，吳沒有回應，僅聲稱每個街站只有4名工作人員。

點解冇人報公安？

報咗咪又係唔理 到場咪又係趕記者走

黑警當睇唔到